{
    "question": "File berekstensi yang akan terbentuk dalam file biner delphi yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi yang akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi adalah",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>5. Windows resource file atau file berekstensi (*.res) adalah file biner yang berisikan tentang informasi versi, icon, dan gambar aplikasi. File ini akan terbentuk secara otomatis ketika dikompilasi.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tujuan-utama-menyelenggerakan-pergelaran-music-di-sekolah-adalah-694",
            "question": "Tujuan utama menyelenggerakan pergelaran music di sekolah adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengajarkan asal daerah musik tersebut ,memberi tau bentuk dan cara memainkanya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kandungan-vitamin-c-dan-mineral-dalam-brokoli-dapat-mencegah-peny-694",
            "question": "Kandungan vitamin C dan mineral dalam brokoli dapat mencegah penyakit    A.mata\r\nD.liver\r\nC.wasir\r\nD.maag\r\n\r\nDXMIKO lu nggak usah ngehapus pertanyaan gua dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kandungan Vitamin C dan Mineral dalam Buah Brokoli Dapat Mencegah Penyakit:</p><p>1. Mencegah penyakit tulang</p><p>2. Mencegah kanker</p><p>3. Sebagai antioksidan</p><p>4. Membantu proses detoksifikasi</p><p>5. Mengurangi reaksi alergi</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>D</strong><strong>.</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>g</strong></p><p>maaaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "didi-akan-melakukan-gerakan-meluncur-posisi-kaki-didi-seharusnyaa-792",
            "question": "Didi akan melakukan gerakan meluncur posisi kaki didi seharusnyaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>berdiri </em></strong><strong><em>tegak </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>maaf </u></em></strong><strong><em><u>kalo </u></em></strong><strong><em><u>salah </u></em></strong><strong><em><u>(^._.^)\uff89</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-gelas-dalam-keadaan-dingin-lalu-dituang-air-panas-akan-retak-130",
            "question": "Saat gelas dalam keadaan dingin lalu dituang air panas akan retak,hal itu terjadi karena adanya..........yang tidak meratamohon dijawab y",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>karena adanya <strong><em><u>pemuaian</u></em></strong> yang tidak rata</h3><p></p><p><em>semo</em><em>ga</em><em> membantu</em><em>.</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyakit-yang-diakibatkan-kurang-gerak-olah-raga-adalah-350",
            "question": "Penyakit yang diakibatkan kurang gerak ( olah raga ) adalah .....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tukang tulang akan sakit dan bisa membuat gemuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-mikroskop-merupakan-sesuatu-yang-sangat-berguna-untuk-mem-567",
            "question": "Mengapa mikroskop merupakan sesuatu yang sangat berguna untuk memplajari sel ? jlaskan !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kerna dgn bantuan mikroskop benda sekecil apapun dapat dilihat dan dipelajari secara terperinci</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>moga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-merupakan-wujud-berbaik-sangka-kepada-allah-swt-kec-487",
            "question": "Berikut ini merupakan wujud berbaik sangka kepada allah swt., kecuali .... *bersabar atas semua ujian dan cobaanbersyukur atas semua nikmatmengeluh atas cobaan yang diterimameyakini semua cobaan pasti ada hikmahnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mengeluh atas cobaan-cobaan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-3-bentuk-doa-bersama-yang-dapat-dilakukan-dalam-keluarga-adal-577",
            "question": "A.    3. bentuk doa bersama yang dapat dilakukan dalam keluarga adalah kecuali..\r\ndevosi\r\nb. ziarah\r\nrosario\r\nd. jalan salib\r\nc.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sholat bersama keluar ga</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sholat besama sama.....</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dihasilkan-dari-laut-selain-ikan-kecuali-a-garam-b-mutiara-160",
            "question": "Yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali    a. garam\r\nb. mutiara\r\nc. agar agar \r\nd. sagu\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali D. Sagu</p><p></p><p>karena sagu dibuat dari sari pati batang pohon sagu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}